屎無對證！ OL會網友竟「斷片」 醒來褲底都是「黃金」

家住桃園的粉領上班族，今年1月與林姓男網友約會後覺得頭暈腦漲，甚至有一段時間完全「斷片」沒有記憶，等到返家一覺醒來後，聞到全身都是屎味，才發現底褲全是大便，她懷疑林男趁機下藥性侵提出告訴，台北地檢署調查後，雖然發現女子的尿液中確實含有安眠劑、外陰部體液也檢測出男女DNA混合，但因未檢出足以比對的男性Y染色體DNA-STR型別，因此事證不足，將林男處分不起訴

這名OL指控，她透過網路認識家住台北市的林男，對方很積極的追求她，之前就一直約她出來吃飯聊天、每天都噓寒問暖，今年1月16日，她答應林男約會，這是她與林男第3次約會，當天她先搭火車到台北火車站，見面後再一同搭捷運到大安站附近一家泰式餐廳用餐。女子說，她在餐廳原本是喝的是用玻璃杯裝的白開水，等到她去了洗手間返回後，卻變成馬克杯，當時林男告訴她幫她換了溫開水，當時她沒有想那麼多，就繼續使用馬克杯，餐後對方提議去喝咖啡，她點了一杯拿鐵喝完後就離開，這個時候她的記憶開始模糊，印象中有回到母親家，母親覺得她怪怪的，還問她是不是有喝酒，之後請朋友載她返回桃園，當時友人還質問她「怎麼妳身上有屎味」。她說，因為身體不舒服，她根本無法察覺，也不知道到底發生什麼事，等到返家睡了一覺醒來以後，上廁所才發現內褲上都是大便，由於從餐廳到咖啡店有大約2、3個小時的記憶完全沒了，連大便在內褲都不知道，當下立即用LINE詢問林男是否有對她下藥，要約他出來談判都被拒絕，懷疑被對方下藥性侵，因此提出加重強制性交的告訴。林男到案則否認犯罪，辯稱他與女子曾經短暫交往，去年底他傳了聖誕快樂簡訊，對方回他後，2人就約見面吃飯，用餐時，女子告訴他身體不舒服、壓力很大，用餐後他先陪她去百貨公司換衣服，然後又去咖啡店聊天，2人在中途都有先後離開座位，當時對方離開上廁所返回時說頭暈不舒服，他還問她要不要先回家，對方說不用走走應該就好，當時他還陪她又去逛街，期間她還能跟店員殺價、試穿鞋子，最後他才陪她搭乘捷運到新北市永和區，返回她母親住處。檢察官依照當時女子報案採集的生物跡證，胸罩以唾液澱粉酶檢測法檢測，都未驗出男性Y染色體DNA-STR型別；但是在外陰部及陰道深處，則驗出男女DNA混合型，女性DNA含量比例偏高，以酸性磷酸酵素法檢測呈弱陽性反應，以顯微鏡檢驗未發現精子細胞，經萃取DNA檢測，則未檢出可以進行比對的男性Y染色體DNA-STR型別，這個跡證，證明女子身體裡有男性的DNA，但卻不足以證明林男與女子曾發生過性關係。另外就女子當天驗傷採尿送驗的結果，檢出咖啡因，以及FM2鎮定安眠劑，檢察官為此傳喚餐廳店長作證，證實2人在用餐時並無任何異狀，咖啡店的監視畫面也未錄到2人有奇怪舉動，且餐廳時女子還能自行上下樓並獨自行走；至於前往百貨公司、逛街、搭乘捷運，也都是在公開的場所，看不出林男有女子指控下藥性侵的跡證，由於沒有其他的事證可以證明林男涉有重嫌，因此處分不起訴。

玩屎

玩到懶

好玩唔玩玩屎

條女叫Yoyo?

估計迷暈之後想屌很門
一插入就爆屎渠

哪兒來的屎

肌肉鬆弛劑 ?

你驗陰道梗係無，驗屎眼呀嘛